x1 2.5i xdrive

有無巴打揸緊呀，諗住出部車揸下

多唔多野整，油費幾多？

預左錢要執